從今日起，以後發夢一人一罐咖啡係身

大家明點用啦？

梗係用黎飲提神啦，唔通用黎掟人咩，好撚痛架on9

注：唔一定揀雀x牌子

Push

聖誕節要有襪裝禮物

我成世人只有一樣垃圾唔鍾意
就係黑警

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

車撚死班仆街拎棍暴徒啦

飲勝

飲

清水唔係更佳？咖啡唔可以洗眼喎

全民飲咖啡

有罐裝清水?

帶水
咖啡

真入式廣告！

咖啡好飲又提神

和理非可Join

推

唔係話唔買雀巢架咩之前 定係我記錯

你無記錯，我承認我拎錯圖

有邊間買得?

醒神！